有無巴絲愈大愈唔想同人有交流

如題
會愈黎愈少同朋友 同學 屋人傾計
同人嘈比人屈都費事出聲話番人轉頭
覺得同人講野好嘥氣 嘥時間咁

Agger

有時講完佢地都唔會明又唔會點幫你解決到
間唔中同d舊同學朋友gather下咁囉

但冇乜人會好deep咁傾計

但我而加先22歲

我細過你好多已經咁諗係咪無得救
利申16歲仔